提提大家，狗巴嚴重收車，大部份路線起碼預等20分鐘或以上，而且ETA全部唔準確

狗巴已同運豬講數成功，大部份路線除咗平日返放工時間依然用平日時間表，其餘一律改用星期日時間表，甚至更疏車安排。

一班起碼預等20分鐘，而且ETA全部作廢，等緊車既自己執生，未知安排直到幾時

前幾日都已經唔跟表列時間行啦
12-15一班收到廿幾分鐘一班

有冇醬汁

一齊投訴到佢cut線

落總站睇一次就知

地鐵罷埋工就真係全港癱瘓

搭小巴

太睇小香港人對返工既執著

成個鐘一班....執左佢啦

前幾日坐架24，成40分鐘先一班車

係澳洲鄉下地方搭巴士都唔駛等咁耐

邊度睇到邊班車會耐咗